救護師兄：防毒面具係用二手架咋！

推啊！ 估唔到救護手足要用二手野！

推到俾全世界知！

推！

有無咁窮牙

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

我聽完都呆左

816㩒錢 816遮打見 818維園見

推啊

啲黑警就下下用新野, 幾千幾千咁買, 屌

消防處有冇咁撚窮？

救護師兄都講到好撚嬲

陰鳩公 黑警嘢嘢新裝備

好出奇咩 啲錢同裝備都比晒啲狗啦

係真, 唔係架架車都有

有無再離譜啲呀!

肥水不流外人田,救護只係消防附屬

完全接受唔到救護班手足出去救人但係冒住生命危險！仲有咁唔衛生用二手野！

推俾全世界知

啲錢用黎買水炮車，這就是香港政府

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

幾時幫消防救護爭取權益

Push

好嬲！

屌
狗裝就買咁好

自己買個保障自己

對啲狗咁撚好做乜！

推

真係好污糟 交㕚感染

推到個個知救護手足有幾慘！

屌 D錢去撚晒班狗度嘛

消防係親生仔 救護係二奶 不嬲資源分配不平均

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

612 721 811 818見

818為咗救護要出街了

啲錢俾撚晒黑警買催淚彈射救護

好耐之前已經聽過白資源紅用

push

比卡超今次仲唔係你

屌啦

啲FB消防群組好早已經開始講

制裁班狗
扣一半人工分比消防救護

救護係二奶
對處方黎講存在既目的係cap水

用納稅人啲錢課金比班狗打鳩納稅人

黑驚用過期野架

扣一半咁少？

警犬真係拎最多資源做最多仆街野

邊邊最有米一睇就知
水砲話買就買, 幾多新裝備話添就添
消防唔係冇, 但係已經唔記得上次係幾耐之前

有冇了解過消防同救護既關係

對上一次係買黃金戰衣
消防既防毒面具少其實唔奇,因為佢地用開氧氣筒

聽講過救護係二奶仔乜柒都冇 冇諗過可以咁癲

屌你都味垃圾政權
721 811

其實救護有冇得自己買mask

我都記得係買黃金戰衣, 已經唔知係幾多年前

其實救護好多隨身工具都係自己買

冇 番工無得用私伙嘢

黑警

之前時昌迷你倉火燭已經講緊消防啲裝備好殘舊
唔該政府撥啲錢比消防救護買吓新裝備啦
唔知有咩用嗰啲部門就撥款無上限咁

推上報啦，話高層唔重要前線員工安全，唔顧衛生同醫療理念背道而馳

草菅人命

每個post都見到你 你係想講佢嘅態度定係內容?

希望唔係真

出文宣

救護 資源 不足
d 錢俾晒警方買 武器

有時即棄BVM都要重用
防毒面具二手都唔係好岀奇

軍政府就梗係開大水喉俾某部門啦

不嬲都係架...推!!

正確黎講唔止係二手，甚至係得幾十個，全區share用，點樣share呢，啲二手防毒面具就放晌其中一間救護站，如果架救護車要奉召到高危地方做野，麻煩你先到果間救護站，拎防毒面具，先至去召喚救護服務嘅現場，拎到上手嘅時候，跟本唔會有時間比你做消毒，只可以求其用啲酒精抺下就算，跟住就同上一手間接打個車輪
針唔拮到肉唔知痛，高官們，有興趣同我打個間接車輪麻？

救護資源不足都唔係第一日既事
人手 裝備 長期都唔夠
係用埋D治標唔治本既方法
用二手野 紅車FR搶時間

好撚慘 點解咁唔公平

報勞記喇 ppe都冇

還有天理嗎?

聽到都覺得慘...
示威者都叫有私伙野.........

唔撚係掛

黑警d gear多到仆街，本身香港就極度安全
黑社會已經唔敢搞，就算無示威d裝都多到用唔晒

7501，6501ql係s碼
麻煩打算入m貨嘅人入s碼，我哋亞洲塊面好細架

樓主係RN?

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

屌你老母黑警就有錢買成身gear射香港人又買三架爛鬼水炮車， 消防救護日日搵命搏救人 冇錢買gear不特止，仲要食返黑警啲煙

離撚晒譜

唔洗講到水炮車咁遠
行街留意下d 狗車，架架都新款
仲未計你分唔到既隱形戰車

咁愛香港捐返1千萬俾佢地啦屌佢地老母
真係救人嗰啲唔捐

今晚遮打見！

救護消防就咁撚窮，黑警就玩催淚彈放題

一齊幫手推post

有錢唔一定要買
比個例子你
HA
利申 nurse

咪撚搞分化啦，又唔識又懶醒
消防用緊既面罩/救火個套衫一樣係二手，甚至三四手

救護嗰啲罩係學堂入面啲千年存貨
公會最近fight 咗二百幾個比救護用...
但係都唔夠每架車一人一罩.. 所以係事故地方附近嘅救護站放一堆係到 如果中咗去事故地點嘅call 就要去救護站拎咗罩先去call

啲筆直去撚哂班狗到緊係啦

見到d 消防員出動無mask

d錢俾高官貪曬啦

清潔就係放罩個間局啲兄弟拎啲清潔劑沈下佢浪乾就算

唔洗講到狗車咁遠，剩係講下狗gear
防暴盔一個六千蚊
gas mask前排買左美國新野5000個，每個3千，仲未用架，依家用緊舊貨英國SF10一個兩千幾
消防用緊套MSA氧氣筒好似都唔駛6千
速龍14年用緊嘅頭盔500蚊左右，依家掉晒，換左新戰術盔2千一頂
戰術背心好似都要三千
狗裝最平嘅應該係PC仔行必個頂藍色cap帽，goretex黎，三百蚊

雙普選,等新政府再搞啦.

816遮打見 818維園見

認真問
即係香港消防隊係冇辦法應付生化核事故？？？？？？？？

消防員有氧氣筒 依家講緊救護

核事故消防有另一隻*A袍*去處理

緊係有啦 N手野 舖晒塵 啲膠一拉就斷 甩皮甩骨

利申 現職救護

我講緊救護員唔係消防喎

呢個政府根本就痴撚線
呢d 筆直分配完全反映到佢地係有預謀行到今時今日既局面

救護車連催淚彈都要死借爛借先可去處理
核事故救護員食屎就有份

pish

完全係錯配

有冇諗過幫下手勸局方課金比班消防同救護 有咩災難野佢地沖先 警察最多後面食花生 真係好唔公平 錢又用最多

818和平
823人鏈

d警畜仲咁大口氣話納稅人係曱甴
咁有骨氣，夠疆唔好出糧呀
做義工啦
話緊你地呀坑渠老鼠

不斷咁課晒比班狗買乜買乜
全部用新野
消防得果少少
救護直頭乜都沒

做救護真係好撚慘，人工又低啲待遇又差但成日出車

癡撚線 消防處肥上瘦下 食屎啦仆街

射落你道就過期
自己上身用就新束束

辛苦哂巴打你哋

速龍狗件g3 lac都 300美金一套

好多紀律部隊都係共用 唔單止救護咁慘

消防處當然唔窮啦 不過啲資源去曬消防度
救護二奶仔 老處經常將救護資源攞咗買消防嘢
仆佢個街

唔係窮唔窮問題,係紀律部隊裝備有咩只會比狗先,第二消防,最後先係救護

香港人既稅金響條街到跑緊!!

推

816 818 港島見

咁撚樣對我地D消防救護巴打？？

救護不意外

男友做救護

政府比消防錢唔多
塊餅當然分多D比消防
剩低既咪救護囉

可能係一個局啫

其實好多手足都係二手share用

牙你老母

係SHARE用 好鳩
不過聽講訂緊每人一個

係一區SHARE用

黑警接受捐款筆筆過千萬，但你幾何聽到有人捐錢比消防。

二千粒催淚彈買到幾多個防毒面罩？？？

818 遮打花園集會見 純和理非

維穩部隊緊係唔同

屌,我好記得之前拎部Mercedes G class 出來表演

啲催淚彈都係過期嘅喇

手足口病

大細超

推
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

必睇 堅持落去 煲底約定你
我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

勇武和理非大和解！

不嬲救護都係二奶命 官又唔會幫你出聲 公會又廢

師兄你邊區㗎
本來面罩就唔係主力俾救護用而買㗎
依家借住先
不過救護自己都已經著手緊買新面罩
你忍耐下先啦

香港政府真係cls

垃圾到一個極點

啲面罩係會清潔同消毒
🐷咀又一定係全新嘅
冇問題嘅
忍耐下先啦師兄
買緊新㗎啦

係訂緊
等緊返貨

大佬
黑警D裝備update快到仆街
著手著咁撚耐?

我地物流部做嘢手腳好撚慢

屌好賤 班垃圾狗憑乜？？

救護 係無豬咀 封口眼罩
佢地得外科口罩 頭盔連防爆眼罩
因為佢地係醫護人員 唔預會有化武攻擊佢地
所以佢地tg時救人 都係忍住痛幫左人先

另外消防係有防毒面具 但係佢普通case落場未必會戴住 之後就誤中tg

Pish

屌

一般紀律部隊就係咁撚窮

唔加都偷笑

你咪撚戇鳩啦
唔識又學人分化
消防一樣用緊二手野架咋
我唔同你扯咁遠講防毒面罩
我淨係同你講架車上面嘅救生衣
幾年之前已經出咗新款，個個入去上堂學急流拯救都學晒點樣用同埋有啲咩新裝備
嗰件衫近幾個月先買齊開始派落局炸陰公

唔講大婆二奶先

你老味臭閪
警察部又可以收巨額捐款冇手尾
日撚日買新玩具

真係痴撚線

你就on9
老處經常攞救護資源買消防嘢（車，鞋…）
連請人都喺攞救護資源請消防員
你有無睇吓年報啊

我屌撚你啦
你估我地真係好撚多資源？
更更編更我望住個更表頭都大鳩埋
夜晚啲PstnO好似彈波子咁樣瘋狂攝位先至勉強頂得住
Man又唔夠t1又冇fr,又唔夠師機
消防車幾多間局仲用緊19炮婆車
你講衫啊鞋呀嗰啲
早兩日派左個靚仔去集貨倉
乜鳩都無貨冇貨，衫褲鞋襪手套外全撚部都斷碼
你估俾咗舊錢落嚟我哋就乜撚都有？
你拎舊錢同警察部果舊對下差幾遠先啦

人地而家十萬一個月啊
又可以打人有手尾
瘋狂真人cs
仲可以侮辱下啲女

唔好互屌，兩邊都唔夠資源

個仆街政府唔肯將消防處升格至"緊急紀律部隊"
所以人工跟唔上班狗，資源又冇咁多

M碼啱香港size, 大碼唔一定貼面，二手口罩無問題， 濾罐先係， 佢地都唔係全部人係前線， 仲有可以隨時戴氧氣罩。
我講以上唔係話佢地唔應該用新， 係唔好又一班人去搶口罩搶到前線有錢買唔到。

D大sir正係un un腳遲去車都無事嫁啦 理撚得你前線有咩困難辛苦你死你事 你唔死我撩撚死你

消防救護唔好分化 大家都係一家人
最多係大婆二婆之分

警察係維穩部隊。緊係日日有玩具又有水果收啦

繼續推
黑警仆街死啦
裝備又拎最新最好
其他手足就命如地底泥

醫院d儀器舊到PK，成日壞
你有無見過病房道門手柄壞左要姑娘自己整
Cut budget 比曬警隊同中央
有理由相信消防都比人暗中cut左

呢個政府對醫療有咩付出啊？
每日150個黎睇醫生都死啦
個陳局長落黎做show又阻撚住哂我地做野
屌你知我地辛苦咁又點啊？
錢又唔俾 資源照舊 150個照落
仆你個街
個醫療系統就爆架啦

用撚哂係其他垃圾地方 屌佢老母

2009?

你地見到救護員戴嘅面罩其實係消防 BA 面罩嚟，佢可以 tup 果啲過濾芯

所以 fire 本身唔係呢場運動已經係一人一個
而 Amb 本身唔使入火場係冇嘅